點心之王係咪牛肉球？

有種令人上癮既感覺

蝦餃

炸雲吞先係

好食但冇咩個性

細蚊仔先食

腐皮卷

燒賣一定係第一

冇得輸

喼汁先係

塊腐竹

灌湯餃

蛋黃千層糕
周圍都搵唔到，好想食番

點計都係蝦餃/燒賣

雞扎同燒賣

係浸滿喼汁既牛肉球

真

鳳爪

牛腸世一

雞扎

燒賣先係

加芫茜

印尼鋪會有
全蛋黃千層蛋糕
一條十幾蚊only
幾好食 仲有班蘭味
類似咁嘅樣

難食到呢， 酸叔臭， 一定走

鵪鶉蛋燒賣

邊個落喼汁，即時打到佢躝返入佢老母閪

yes, 但要有靚山竹。

燒賣冇得輸

辣殺
成籠野得塊支竹有喼汁叫食得下

灌湯餃先係

一定係蝦餃

問過鳳爪大人未？

大個先識欣賞

排骨飯先係

朝州粉果先係

雞扎先係

燒賣

牛肉球有咩個性？

味道突出，令你諗起會想食

金錢肚

係

小點
大舊
喼汁加腐皮

窮人恩物

屌你啦不知幾好味，例牌叫阿姐多喼汁，再夾開啲牛肉球 索多啲喼汁

直頭想搞碎沖喼汁飲

牛腸，山竹牛肉，窩蛋牛飯(肉餅)
無牛不歡

蝦餃！頂點！蝦餃！
大點/中點牛肉球不登大雅之堂

應該咁講 連牛肉球都做得好先係點心好

點心之王係喼汁，無左佢，牛肉什麼都不是

饅頭哥我唔撚出聲你地真係當我死架喎！

邊到有好食既牛肉球，平時食到果啲好似食粉膠咁

照計都一定係蝦餃之類，因為燙皮燙得好唔好，拍皮拍得薄唔薄，包隻餃摺得靚唔靚，每一粒每一步都直接睇到師傅夠唔夠功夫。牛肉排骨果D只要跟住條formula求其搵個學師做都差唔遠。

如果好唔好食跟功夫計我整個手打四百次大便比你都得啦- -

牛肉球咁易整嘅嘢，好唔好食係睇間酒樓俾乜嘢材料你，想好食最好自己整(好易)

食完好易撐飽自己，不了

乾蒸牛肉先最正...

今日先食過。

呢度「功夫」係講skill，唔係effort 。塊片太薄會穿，太厚又一舊粉，粉燙得好唔好口感又唔同，直接影響好唔好食。

蝦餃識食係識塊皮only

太易做，入過點心房，兩日已經識做。只要肯比份量你。

系，牛肉要配生蒜

芋角
已經好少見

因為而家啲用機做。

煎堆
唔係話好好食，但越黎越難揾到。。

一定係蝦餃.

有冇人同我一樣揀鮮竹卷

是

問過灌湯餃肯未？

珍珠雞都係頭三

馬拉榚

on9

被遺忘的粉果

排骨飯係點心？

贊成，因為每一間可以差好遠，料亦可以好唔同

係下面塊山竹

果日公司食lunch 有個新仔唔知死 一上牛肉球就直接落晒成兜喼汁
返到去就收信

炸饅頭

水晶包

牛肉球全部溝豬肉

其實山竹牛肉入面冇山竹
都係普通腐竹
違反商品說明條例

椰絲啫喱先係

蝦餃燒賣雞札鳳爪

蒜茸蒸鮮魷
十間得返一兩間有

冇人講咸水角

好耐冇食過

On9

難食方面係特別突出

一定係豬肚燒賣

料係肉碎、沙葛、花生同蔥呢d下欄嘢
窮撚至愛

係山竹牛肉, 牛肉球你老母!

蝦餃>>>>>>>>>叉腸
燒賣一定要食檔仔魚肉燒賣

同同事飲茶一定淨係叫一個灌湯餃

做得好，啲死人喼汁又酸又臭，落完仲食條撚！
落喼汁柒頭，炒佢就梗架啦

根本係垃圾

佢講緊蒸嗰種呀嘛？

想問 灌湯餃同小籠包 有冇分別

連登有個灌腸餃po

十大飲茶仆街行為之首

利申 成日叫

一定要係內面有湯個隻
出面有湯好撚難食

咁𠹌正

我就認為鯪魚球好啲
但冇幾間好食
都無乜人識欣賞

未食過 有冇圖睇吓

蝦餃小龍包燒賣牛肉球牛肉腸

灌湯餃係成籠得一隻大餃
小籠包係裝湯汁嘅包，細細隻一籠4隻左右

要加酒

雞扎，一件件簡出嚟慢慢品嘗，鍾意食菇

原來如此

兩日又誇左啲 但相對要猜皮個啲真係易好多 基本上教都唔洗教

出面有湯先好食

灌湯餃定湯灌餃 出面有湯叫餃子

叉燒腸啦屌

而家d茶樓無曬魚翅餃，而家食唔返以前個隻味

咁撚耐都冇人講鮮竹卷......
連登已死

好撚難食

燒賣食四粒我唔得
但係蝦餃我可以食哂四粒

火腩卷都無

係浸到啲喼汁味入曬去嘅山竹

豉汁鳳爪

識食一定係成枝生啪

菜苗餃

原來我未食過真正灌湯餃

傻仔先食牛肉球

燒賣萬歲

完全唔想食

牛肉球本身好似係下欄野

要唔要link

直接揸住阿姐個喼汁樽對住個口噴
feel 到6成滿就停手比返阿姐
再成粒牛肉球放入口

爛鬼魚肉燒賣先係

酒樓果啲不了

山水腐竹

睇完會唔會濕㗎

蝦腸

雞扎世一

有冇人覺得點心配啤酒爽d
鳳爪、荔芋、春卷,d濃味香口嘢最啱飲酒

牛真係好夾喼汁

山竹牛肉垃撚圾

你直接買包麵粉車落口咪得

講正宗香港點心燒賣就一定係豬肉

鮮蝦腐皮卷先係

認同

一次過食四樣野

雞 火腿 魚肚 豬皮

外面仲有腐竹

汗頭豬肚冬姑

睇價錢
蝦餃永遠係大點/頂點

乜撚野個性
洗唔洗分埋性別？

我分咪分，關你撚事？

冇撚有錯
魚肉燒賣精粹係辣鼓油
同豬肉燒賣冇得比

潮州粉果

馬拉糕

唔明仆街在邊想食就食架la 其他同事想食自己唔識叫架咩

你唐氏同正常人一樣就好有個性?

好鍾意食豆苗餃
但係得好少酒樓整得好食

唔入流

你都好有個性，就係On9
10/10

黑淑牛仔骨

返工飲茶必嗌

垃圾

都好 但首推咖喱土魷

牛肉球仲係廢老之選仲要係小點
嗌一籠坐成個朝早

滑雞扎 一出，誰與爭峰

蝦餃一定係最正

不過牛肉球都正，索晒啲喼汁

芋角

唔係特點都無資格做王啦

唔食蝦餃好似無飲到茶咁
不過蝦餃水準飄忽
燒賣穩陣d

牛肉球好開朗？

😂😂😅

入到黎 得一張圖 仲要唔撚貼題 做乜撚野

我都好鍾意食牛肉球, 叫親都無人爭, 可以成籠食晒

點心之王，粉果當之無愧

好中意食蝦餃皮，如果平啲就好，吸撚晒啲蝦汁味好正

菜苗餃先係

點心阿姐

煎到好脆嘅蝦米腸

酒樓牛肉球隻喼汁邊度買?
李派林完全唔係果回事.!

聽講搞牛肉部機成日搞埋啲曱甴，所以有啲會見到牛肉有曱甴腳
仲想唔想食？

豬肉切粒燒賣

而家有D係俾雞、芋頭、假蟹柳、豬皮

蝦多士好多度都無得食

話時話，依家啲蝦餃好多時都無筍，屌佢老味

蝦屎唔使預我

而家好多都係「浸」湯餃

永遠的中點
唔似蝦餃燒賣又特又頂

辣油先係重點

當鵪鶉蛋燒賣死？

我聽講你老母個閪就有

奶皇千層糕

認同
仲有豆沙角
不過愈黎愈少酒樓有得食

屌我想食嗰隻唔知係叫奶黃千層糕定千層馬拉糕
我已經成可能十年冇食過 已經唔sure叫咩名

糯米包
係糯米包唔係糯米卷

已結業

睇下#197 兩暗應該仲未執

食隻點心仲要講個性 家陣相睇呀？

由細到大都未食過正宗屌你老尾辣殺茶樓

你輕度弱智？

要加蜆介

蝦餃，燒賣，牛肉球，係點心三寶。
我就會排牛肉球第一，性價比最高，而且味道冇其他食物可取締。
反而好多講既蝦餸，三者中最貴，而且味道不如食龍蝦，虎蝦。

冇小籠包

樓豬應該係死老嘢先最鍾意牛肉球

燒賣 蝦餃 鮮竹卷

東海 喜悅都有

金錢雞

咸水角第一

話說係古代既時候
有一個係山上打獵既獵人
為人老實，忠正
不時會將佢打到既獵物賣比一間酒樓
咁有一次去獵殺左隻牛，個老板話唔要
但係獵人等緊錢開飯
就話隻牛同平時一樣係山捉你點解唔要
老板就靈機一觸，話我買都得，但你要同客人講隻牛係山「捉」
佢知道獵人為人忠正，唔識講大話
就叫佢同人講呢d係山「捉」牛肉
咁當時既山竹係貢品，唔係一般人食得起
一般茶客當然爭相幫襯
而d茶客都知獵人為人老實
問佢係咪山竹牛肉佢又話係
自此呢間店舖就大賣
亦都為山竹牛肉響左名堂
自此就有左山竹牛肉既存在

完全唔係同一款

搞到我好掛住全記

燒賣
灌湯餃
鳳爪

睇落可以自己試整

小籠包呢

你係咪on9

食點心係講求精致, 反映出功夫

仲有樓上果d咩抵食,飽肚, 唔該去返茶記食碟頭飯

蝦餃實好撚淫遮，成日出水

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

有咩問題

點少得蝦腸

牛肉球+gap 汁 = 世一